"Ik kan me niet om derden in gezond verstand; ik kan alleen maar vinden voor mezelf.
Ik veronderstel dat gevoel in sommige kwartalen; u veronderstellen hakken brood en boter onzin.
Het is nieuw voor mij, maar je hebt gelijk, ik durf."
"Wat ik veronderstel, Mr. Stryver, ik eis te typeren voor mezelf - en begrijp mij, mijnheer," zei Mr. vrachtwagen, snel spoelen weer, "Ik zal niet - zelfs niet op het Tellson--have it gekenmerkt voor mij door een gentleman ademhaling."
"Daar!
